仲聽謝霆鋒既歌先係真男人

記住 潛龍 勿用

老mk

我什麼都不是

我早已習慣 妳的迷人香水味

遊樂場 無聲仿有聲 非走不可

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你

如何叫你會有共振？